如果要隔離14日，你會帶啲乜？

帶個女傭

我係大王就得

不推文推